應儘快取消比例代表制，行單議席單票制

建議特區政府準備取消來屆立法會比例代表制最大餘額法，
改行單議席單票制。
建制派一定嬴到開巷。

真正的焦土將會出現。
忘記地獄的火到多燙。